今日netflix chrome用1080之後就load唔到片

有無人同我一樣? 琴日都仲睇到

一樣

Seen

有無人有解決方法

點解一定要用Chrome睇

IE 好lag

Netflix 1080用唔到

用Chrome 睇Netflix 係support 唔到1080p 架

一樣 好on9

­個plugin 有問題
我最後都del左

netflix app

仲用chrome，咁食ram
Firefox啦

得ie/edge/netflix windows app先睇到1080p